譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大

譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大，同時民主派議員正與政府高層溝通，要求警方如11.12中大事件處理方式一樣，暫時全面撤退，避免更進一步警民衝突。

終於肯出 放過佢地一次

太遲了

理大守唔守已經唔重要 係手足安全最重要!!!!

SOS

已經有班拉鳩咗，唉

出黎拎光環，食能屎啦

快啦屌

多謝左先 唔理最後有冇用 起碼肯出

唔出黎 > 見死不救

出黎 > 太遲了

最少拉左60人啦dllm

唔出黎 > 見死不救

出黎 > 拎光環

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

中大真係上帝保佑，段王爺對學生好又有智慧

收聲啦 屌你老母 你做過咩撚野

推

幫手呀

救人

推啊唔出唔投泛民

一定要傾得掂 多謝呢班議員

只要救到學生，我話之佢出嚟拎西環呀

太遲

幾時

和理非們快閃遊行，紅隧起步行到理大終點。
救理大手足啊

就算係拎光環，佢哋出到面一定有影響力

屌那星係fb出咗咁多po先出去

遲哂啦屌佢老母

多謝！ 要感激

如果過左今晚仲係連登唔提論點，
係度為屌而互屌嘅全部都係鬼

救到poly手足我成世含淚投哂泛民
求下你地
手足一個又不能少
精英仲要係哂poly

Push

Poly校長自己棄船

滕錦光呢個支那賤畜呢？

never too late!

食屎啦 分化L

快啲！

Fake news

出又屌 唔出又屌

唔話唔撚投佢哋都唔出

踢一踢先郁一郁

講真，我寧願香港輸晒，成個運動收皮，都唔想poly d人流血

又同政府傾
傾親都奶野

收皮啦鍵戰

我覺得佢哋都做唔到啲咩

唔通佢地以家先知 出面打緊?
唔一早出? DLLM

tg channel 咪證實左

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!
今日唔救人, 聽日唔再有勇武, 勇武全部被捕, 其他人心寒, 唔會再有人行出黎架喇!!!
燒狗宿,增士氣,綁狗賊,救手足!!!

唔好屌光唔光環啦，多一個人就一個人

係地理問題
一來中大成個山頭咁大, 資源同空間都非常充足
二來就算攻入左, 縮返入宿都拉唔到幾多個
埋土唔係, 宿係校園外面, 又唔算大, 好易圍死
明明中大已經中左一次伏, 朝早成班巴絲叫埋土手足散水, 就畀人當散水撚

傾唔傾都奶野啦，睇呢到就知，出黎比人屌，唔出又比人屌

驚人唔投佢即出

個校長真係食屎
雖然入面唔係100% poly人
但都應該以保護校園名義出面斡旋

你唔好再遲啲...
依家係講緊淨係比記者走，記者話10分鐘後見唔到live即係被捕
簡單啲啫係屠城

終於肯出嚟

快啲啦

Never too late :( save our kids

我地都一齊出去支援議員比力量佢地

Fake

仲嚟得切

吊你老母臭閪，返去同你老母69啦

仲有時間

各位手足頂住 泛民拖延時間都好

成班都係共狗啦

咪撚嘈啦

佢出黎個時機會唔會太遲

打左幾日先出現 抵屌喇下化

台灣 打風 個市長 出慢d 都死喇

差狗而家絕到咁四面圍唔比補給都唔知守得幾耐

中大好彩唔係四面圍，不過拖落去唔方唔會收窄包圍網

好彩有「內拱」加段王爺主動派車「趕」全世界走

1早要去啦屌

快呀！

咁撚遲

屌你唔好遲啲，食屎架？

遲到好過冇

頂住呀！！！

push

屌，佢地啱啱訓醒呀

光環Q呢？

救人呀

下次快手少少好唔好

gogogo

我屌你老母

亡羊補牢 未為晚也
好似另一位巴打話齋
你哋今次唔出嚟
區選攬炒！！

快 手足頂住

快馬加鞭

余若薇都出聲，戇Q條dead body都係冇影

遲你老母咩

佢都去緊啦

唔好覺得議員有用丫
班狗癲撚左，唔會聽咖
去poly外圍包圍返狗，逼佢地撤退丫

快啦

成班人到底屌乜鳩
佢地上次中大都有去
有貢獻過晒啲冷氣軍師啦

屌你老母

出黎仲想點，啲冷氣撚

yes
i keep replying nearly every thread here and ask them to leave
but just being diu!

區議員
叫埋區議員去

有出好過冇！

希望佢地救到

去理大救人

快

blocked，得閒屌人即係冷氣軍師

咁我wtsapp佢地叫佢地返屋企
ok？

其實個班有機會自願敢死隊,試水溫

唔幫手嘅議員，一律以建制派視之

收皮啦

屌你老母冷氣軍師好撚舒服咁屌人出得遲

一切仲未太遲

只要佢肯出黎又救到手足
比佢做埋特首又點話

出嚟呀

咁你做過咩咁巴閉

遲到好過無到

盡救啦屌，你宜家發悔氣話佢哋太遲有撚用

救下班學生

不能同意更多

快啦宜家先黎

SOS 理大

希望真係幫到班手足

Better late than never

咁分化撚你去咗未？

打仗預最壞情況

Nvm bro, No one cares lihkg, those ppl who diu u were just mon post popo

救到手足就乜都得！

如果救到咪比光環佢囉

好lag lihkg 似比人攻緊

救救手足

收皮

我屌你老母，我投你唔係叫你去食花生..... 快撚啲去，POLY個細路......

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

佢自己都係蝗蟲緊係唔會理啦

終於

食屎啦撚屌

今次真係睇佢地

Thx

$0.3袋好

打緊個時唔去！？

收皮啦 屌你地老母

泛民幫左咁多 仲成撚日咬住佢地

你地仆街啦 你地有冇品呀 ?

推 救人

手足唔好守喇，命仔緊要

打左成日
宜家至識去

真係救到 咩環都拎去啦 手足緊要丫

走快D呀！

依家先出！

2222 #手足報料
上次中大spread過一次，估唔到今晚都要！大家幫幫手share出去！Poly出路封曬，急需救援！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

（轉）我已電郵加拿大。
Save our children
Save all c u students
保別人父母的子女
就如別人保護自己的子女
幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

手動轉

搵exchange 學生聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！

理大SOS
理大SOS
理大SOS

其實真係有D遲...算啦...希望有少許幫助

集氣！
救班勇武bb啊！

【代開】《精選》海豹100反恐密技

p

下次可唔可以早啲嚟
班學生好無助

唔好理光唔光環啦
救到人先最緊要呀

佢地出唔出來都唔撚好投建制

遲到好過冇到
救人呀

信佢地？ 要救一早救啦 屌

係遲左總比唔出黎好
我地一定要理大同學完好無缺出返黎

雜色留旺角行動！正規速去理大攻狗pat pat ! 大力打！

近:反包圍、打開缺口
遠: 攻狗屋、宿 (油、尖東)

引戰撚？咩時候出黎都好唔同囉，不如比人拉哂先出？

我有台灣籍，會打電話

希望幫到手，理大手足頂住！

題外，聽日黑警阿一 last day定新官上任？

係咪比人ddos緊 開始lag

Feel 到

到未

咁死多幾件先出黎發個聲明
番正你都會投票

未必有數講
共匪欺善怕惡

次次都係組隊先肯出 做show ah???快啦屌

救人啊

Same here 開始lag了

搞唔掂 寧願投白票呀屌

God bless hk

有US Passport holder朋友喺Poly既人，快d打去大使館

有道理
換句話講即係而家情況係最危急
好大機會全面武力鎮壓

陰謀論啲睇
如果班議員知自己今日唔出嚟
聽日一定比全香港手足割曬
所以在情在理會嚟幫手

但係都係好危急

次次都咁遲

Source? 唔好傳fake news

到未啊屌你

救人呀!

PUSH

一早要出啦屌你老母

有冇可能搵到前校長唐偉章

連登唔開post都唔出
選舉年真係呢
各懷鬼胎

救人啊泛民

救人呀和理非 出黎呀

Block咗你好撚耐

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

之前有4個下午已在
慢必
許智峯
鄺俊宇
區諾軒

救救學生

冇人聽 要飛線漫遊去倫敦辦事處

仲未到？

邊到集合呀 屌
路上好多人郁on99企係到

有個仲好笑
話許智峯毒撚咁
唔係出好過出

五毛邏輯
泛民做乜都錯

佢地一定係到風 知對面今晚要做野
臨收尾 出現收割
唔係第一日用呢招

拖延下頂一陣

之前人地唔係落場唔等於冇做過野架

唐偉章都係紅底

可唔可以快啲

議員們到咗未呀，就嚟頂唔住啦

重post 救poly!

Tel 25239011
📣:📣Share this out:
頭先有人話通知各國大使館，因為有交換生，我喺美國領事館做嘅朋友話： 美國領事館話未收到學生求助，快啲叫佢地打去，一收到就會去救援。佢話：We have to wait for them to call for help #HongKongProtest #sos
Tel :25239011
想救人嘅同我揚開去

手動轉

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

遲黎好過無到人地出黎幫手你仲係到屌生哂
鼓勵下 先有動力

政協啫 王維基都係啦

屌 班議員
唔到最後一刻都唔出來
不如下年清明先去理大啦

唐偉章係真紅底黎

好心你地見到啲傻仔 BLOCK 左就唔好引用

救到全部人好嗎

推啊

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

班撚人議員出到去做到野我理撚得佢係咪收割

天佑香港
陰公

唔好屌住
叫佢地救人先喇

一定要保護佢地安全出尼

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

唔想講任何野住，我只想大家錄定每段今晚警方播的歌，日後必作證據跟進。
From歐諾軒

佢老母想摭蓋手足把聲！快D錄

Psuh

五毛你絕子絕孫死全家添

兄弟爬山，各自救人，唔好淨係靠議員。

你都幾過份

推 推 推

求求大家一齊出黎啦

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

最緊要幫到手足

幫推

屌咩撚野
救完人先得唔得
你咪又係一名冷氣

快手啲啦屌

拎埋西環

快啲

各區手足求你地一齊出黎幫埋呢次
現場唔夠多人包圍呀

救人啊！！！！

我理撚得佢拎光環定點
我淨係要poly手足平安咋

用盡一切方法傳出去
醫生會STAY:

AG206
Y CAFÉ
VA G/F
VA 7-11
BC203
poly人會明 🙏🏻🙏🏻

我覺得理大嗰仆街校長一日仲喺度 學生都應該罷課

祝你一世都冇女

去到未呀

0.3已入

今次難, 黑警佔上風, 難得有機會打擊勇武

去左一個鐘，到未

今次可以救到手足出嚟
本土派區議會立法會票歸泛民

楊大律師

屌 條友當年公費留學 99.9%共產黨員 你話喇

到左未呀?

去緊理大

完埋區選先出黎吖笨

真係好驚入面班暴徒成間polyu燒左佢，然後乘機走。

早D仲有 班狗唔比記者拍

依家出黎攞彩你老尾

到未呀

中大人真心好勁

仆街唔好聽朝先出

收皮啦分化撚 有幫好過冇幫唔

好過無

理大所有高層必須清算

yes
waste my 2 days
they just listen 5 毛 ， 就算今晚冇事發生將來都會有一模一樣嘅事

去撚左成個鐘到未

去撚到未啊屌你老母

段崇智 沈祖堯 兩個正常香港人
幾藍都好都唔會無咗個良心
但中大都有個污點叫李國章

張翔 滕錦光 兩個共產黨員
加埋懷疑應該跟馬英九投共嘅郭位
呢啲人無資格做校長

遲出好過唔出，快啲救人

Poly人可以做定自保既野!

幫手

過咗咁耐其實到咗未？

仲有理工仆街校長，今晚唔出現，
以後唔使理大！

快L D救佢地
佢地個校長廢嘅

呢個仆街理工校長唔出現，全民追擊佢全家 !

你又做到咩咁叻啊，分化撚

屌你老母去撚左邊呀

油麻地拉人咋下話，唔好亂UP

懷疑呢度啲警犬同三毛真係低能嘅

人呢 去左甘耐 咩update 都無

咪係囉，有冇搞錯呀，咁大件事樣都唔面下
炒魷魚啦咁嘅校長

入去守得的就唔好輕易走出去。

呢家點
埋大人唔好出
留守呀

係咪要set完頭先到 快d啦

比人屌先識出

究竟到未啊

滕錦光（1964年3月－），浙江永嘉人，中國結構工程專家，中國科學院院士，現任香港理工大學校長。前任南方科技大學副校長、研究生院院長[3]。

各位手足，如果我地單靠係油麻地同黃埔去反包圍，未必夠救到係poly u嘅手足，因為班狗已經係all in。雖然我唔係前線手足，但係我哋必須要係不同方向去進行反包圍要分散班狗兵力，好讓poly u嘅手足來個內外夾攻，希望殺出一條血路

紅到發紫呀佢
點會出黎

上次去中大頂用左4個鐘

可唔可以用火警鐘黎做反包圍網?

消防隊長叫大家打爆曬紅磡尖東商場所有大厦火警鐘....

到咗live緊

今晚end game

唔係傾緊啦咩?? 仲未有消息??

做KOL咩過去唔係做live呀！

到未？

共當養嘅狗，所以我發誓一定唔會打藍屍同共產黨嘅工。
共產黨義氣＝0

到左喇

上次中大都有出

如果全POLY死晒，呢個大陸厘必定遺臭萬年。

到咗好耐

大家都焦急。鄺神直播。

分化撚

佢1⃣️直喺理大

滿 手 鮮 血

救人要緊